求救 點樣同女朋友講解男性既生理需要好？

女朋友唔比搞 其實唔係問題 我尊重佢既諗法
但係可唔可以唔好撩慶我
就咁打車輪個d我都無比佢撩起
但係又係咁錫我耳仔 頸
我扯到行一行 但係又唔會有下文
成日番到屋企自己打j
同佢講過咁樣我會好辛苦
但係佢又無反應 繼續錫直到我頂唔
梗硬推開佢先完 但係佢又唔開心咁
可以點樣同佢解釋 好辛苦
我都係正常男人黎有性欲架
再係咁我真係癲
救命

佢一錫你就要開始唸心經
空即是色 色即是空

搵男朋友咪得囉

你有無諗過其實佢係S
好享受睇到你慾火焚身但係又無得發洩既樣

擺明博屌啦 仲洗問

同佢對攻
佢引到你硬，你唔好推開佢
揸返佢摷佢

既然唔比你搞
下次你咪連錫都唔比佢錫，一野同佢講死開啦八婆
狠心比佢知道拎唔到想要嘅野係幾咁痛苦

叫佢一係幫你打飛機一係幫你含

比渣唔比搞下面

係就仆街喇 但我唔係m

你條女姓林？

作勢要老強佢咁 佢就會知驚 跟住比你屌

玩佢粒lin 玩到佢濕哂 就比搞

佢有濕 大家互磨下面 但係都係唔比掂唔比搞

佢撩完你， 轉頭約左另一條條扑野

大嗌一聲我唔得喇！然後喺佢面前打十次飛機，佢就會知你有幾需要

可能佢本意係想你同佢玩強姦play呢
口裡說不 身體就不斷引你犯罪

唔掂點互磨？

係佢面前打飛機

叫佢幫你打j咪唔使自己打

唔打茄輪 唔好比佢掂 打完飛機先同佢出街

唔比用手掂

用撚就得 手就唔得 ？
試下意外滑入啦

你女朋友好殘忍

隔住條褲架

咁真係好殘忍

無理由係佢面前打j架

一樣情況呀巴打，咀咀下自己騎上來

然後點 都係齋咀?

同佢講 含啦 八婆

磨下囉，然後就冇然後喇

佢無理由唔知男人會有反應架
唔比我搞都幫我搞掂呀
究竟佢地諗緊咩呢真係

我都唔知點樣同男朋友講解女性既生理需要好

你係咁捽番佢牒，捽完就走人，等佢感受下個種滋味

拍左幾耐？之前有冇拍過拖？有就直接講，佢之前都會俾男人摸過。

搞到你慶烚烚之後 女會覺得爽
欲罷不能

V=IR
AV=AIR

我女友成日係街都係咁
但係屋企會用口

Lm

呢d時候發脾氣唔理佢甚至鬧佢反而俾佢覺得你睇放生理需要係佢之上

佢搞你時迎合佢, 配合佢既反應,
出埋口述, "很想要吧"唔一定男人先有呢個感覺
女人都會想要, 問題係你點突破最後一道防線

佢應該有比ex摸過 但講明無搞過

我都好鍾意咁樣整我男友
暫時都唔會同佢做愛住 唔想太快
打車輪果時用條脷奶佢嘴唇一兩下
跟住又唔繼續車落去
同時間又用眼神瘋狂挑逗佢
逼佢叫我做主人 叫佢求我同佢打車輪 唔講出黎就唔俾
見到佢好想要但又得唔到個樣真係好爽好有征服感
利申 唔係基 咪撚煩

唔會幫佢解決？ 好撚慘架wo扯到行哂無得出

Edging好爽架

打完飛機先搵佢囉

打完飛機都會再扯啦

極s
手銬皮鞭嗰啲friend黎

雙方都要滿足先健康架嘛

s女confirmed

乜原來有人拍拖唔俾男朋友摸架？

摸都唔俾摸咁肯定唔會幫你打機啦？

不如你直接強姦佢啦

岩啦唔好見佢咪唔會撩慶

為扑野不如搵隻雞啦樓主

搵個男朋友

錫就點到即止，佢想打車輪唔撚比，攬炒！

搵sp

係屋企就挑逗番佢
等佢知味道

我想知你地隔住底褲磨個陣有冇戴套

巴打女朋友姓林？

巴打女朋友做幼教？

含啦，八婆

切左佢咪唔洗解釋

擺我同你玩69

如是者 我都係咁樣過一年
之後佢話想扑
我都不了 無撚哂心情

呢個時候應該強姦佢

攞諾貝爾

做聖人係辛苦些少啦 忍住呀兄弟

扯到褲穿都又得攪，陰公

我都聽過 識個女仔幾介意自己塊閪羞
唔俾條仔奶

I know that feel

忍忍下真係有陰影，而家冇曬心情諗呢啲

同意

利申 4年

佢咁樣做 你就直接緊火時執佢一劑喇 你女友黎 點都唔忍同佢happy喇

條女其實想玩強姦遊戲

互射2次

唐僧同蜘蛛精

你女朋友姓盧？

叫雞

捉佢隻手，渣自己細佬

你係咪我男朋友

以為自己開post
有時喺我屋企會拍下我下面
但係又唔肯幫我打 一句唔識未試過就算
兩年幾都係咁

我嗰個最盡試過冇隔褲摸佢下面
仲要有時比有時唔比
開始唔想再要求
而家嚟我屋企最多都係摸下胸 其他位都唔想掂喇
好驚最後對佢完全冇性慾

任你扑又會覺得條女唔矜貴
不了

我都會撩慶男朋友但係唔扑嘢，不過會幫佢用口出
唔扑係因為仲係處，仲係有啲擔心

含啦八婆

膈住膠lor

咁佢有得出呀
拍拖唔係為扑野
但係唔好獲獲都做個開頭唔做結尾
會唔會有點自私
利申：講緊我女友

有得硬無得出又係慘豬既
利申 處 會幫出

子華説

愛
講是沒有用的
做啦

直接抆碌鳩出嚟發佢塊面

我都維持咗兩年幾樓主嘅情況先破到依家條女處

好中意撩到男朋友扯晒但唔比

我覺得佢想你屌佢

從何見得

兩年既話有一日我條j應該會自動爆炸

轉gay

係咁引你

但係我再進一步佢就縮

咁俾你摷定唔俾你摷好?
唔俾摸又唔得
俾摸又話搞到你扯曬

試吓除撚左佢條底褲互摩 唔入咪得囉

直接拎條J出嚟磨佢

好明顯叫你叫雞解決啦

唔比除

愛 講是沒有用的
做啦

你有冇除

都無 唔夠膽

我初戀都係咁

講左
條女話未準備好
完

我都係咁 中意撩到佢忍唔住又冇得搞
有次仲綁住我隻手唔俾我反抗
究竟我係s定m

可能其實佢都好想做
只係你未比到安全感令佢完全信任你先唔比你有下一步行動

懦夫，渣㗎，霸氣盡失， 條女以為你冇賓週！

就咁講 佢會好開心

佢拒絕左我

你條女都好勁 濕左都忍到

屌得閪多有時都會想打下J

Dafaq?

耶撚？
Explain please

係處唔俾搞都好正常，第一次有幾驚男人點會明，男人條野生係體外，女人俾人搞係插入去唔，正常都會驚啦
不過樓主個月朋友係咪其實仲好細個？你搞到咁慶有冇買定袋，佢真係驚你入左中出大左肚點算？我諗你至少要俾佢睇到你有好好保障到佢先
萬一有左，個肚係佢度，你拍拍羅友就可以走，你自己企係佢角度諗下啦

為愛為情恨似病～～

唔係先會更加想咩...

大家都唔細
我無提出話想要
我只係想表達如果有前戲無得出 男人會好辛苦
我會寧願無前戲 剩係錫下咀仔打下車輪咪幾開心
又唔洗扯到行番自己番去打J

女朋友都係濕晒但未搞
2年幾
會幫我打j

下？？梗係要啦，唔係點會俾樓主磨，唔驚有bb?

諗真，你冇同佢講過上面你打既野咩？

佢點答？

真心問，樓主女朋友幾歲？ 係咪要結左婚先扑得？

女朋友一齊一個月已經幫我打j
半年都未到就扑得
利申:處
女嘅都有需要架嘛

d女人係好古惑架

令到佢比你更想要就得

講過 無反應 一切照舊